［突發］懷疑發現喵喵星人

依家啲大陸佬

好肉酸

整條喵喵尾係後面

扮哂萌咁

有冇人覺得入面放咗真貓？

你up乜春

操肌操到癲咗

睇唔撚到？

睇唔到咩？

係個袋定咩料呀

好恐怖呀